咁多位 可唔可以用少少時間聽下細良講既呢一段說話

呢一刻我明白大家好嬲 好唔份氣 但都希望你地明白 政府用緊咩仆街手段去摧毀我地呢兩個月做過既野 一直勇武落去呢個情況真係唔太樂觀 我都唔想睇到手足受傷披捕 同埋近日狗隻對我地既施暴手法 我地真係無可能硬碰
不如聽一聽呢條片 再諗下應該點樣用最低成本對抗呢個政府

文字總結:
1. 機場集會
2. 罷買 byebuy 日 (不消費咁對商界出聲, 對政府施壓)
3. 重新諗下 罷工 罷課 罷市 應該點做

希望大家可以沉澱下 重新出發 我地唔可以放棄
發夢的人 上

推

支持
呢3樣好易做到

1